[sarahah] 又會有幾多毒撚自己寫俾自己?

利申先: 非宣傳
最近有個apps叫sarahah
人地可以暱名同你講句野
咁而家好多人都會將收到嘅暱名留言cap圖post出來
唔知又有幾多個奸奸同自己講野再cap圖俾人睇

冇人玩?

毒撚點會玩呢啲嘢

見人地ig fb個個都cap圖，毒撚為咗自尊心，都要玩下